《異空戰士》導演：續集片名已定，湯姆克魯斯與愛蜜莉布朗興致高昂

喜歡《明日邊界》的朋友們歡呼吧！因為根據該片導演 Doug Liman跟媒體訪問時說到，《明日邊界》續集絕對會發生，只是擋期問題而已。

根據導演說法，續集的片名目前已定為：Live Die Repeat and Repeat，甚至腳本初版都已經完成。雖然時程未定，但是看來劇組的成員們都躍躍欲試！

導演：＂我們有個很棒的（續集）故事，遠比第一集好很多，而我已經很愛第一集了！片名是 Live Die Repeat and Repeat，湯姆跟愛蜜莉都很興奮！續集一定會發生的，只是時間與檔期問題而已！＂

新聞來源：ScreenRant

乜撚野柒名黎

第一集tagline係Live Die Repeat

第一集都話有小說做底
第二集我怕變爛片

第一集完左咪幾好
小說
漫畫
電影
三隻版本都好睇

重可以點拍

黑化主角做alpha

戲>>>漫畫